Los issues levantados que hacen referencia a Historias de usuario también hay que tenerlos en el apartado de requirements
**Complementar el repositorio a la brevedad**


Diccionario de datos

Las acciones de consulta de información no hacen uso de campos de texto por lo cual no es necesario marcar estas acciones en el diccionario de datos.

No específican cuales datos se pueden modificar

DICCIONARIO DE DATOS COPIADO ENTRE EQUIPO DE TANIA ESQUIVEL Y JAIME DE JESUS ZAMORA

No cuentan con diseño del módulo de calendario, verificar condiciones en plataforma moodle.
